Домашнее задание к лекции 2.4 «Куки, сессии и авторизация»
Доработать предыдущее домашнее задание:

Добавить страницу index.php, которая предлагает авторизоваться или войти как гость, введя только имя.
Если войти как гость, то на странице списка тестов не показывать ссылку «добавить тест». При попытке открыть эту страницу напрямую — выдавать ошибку 403.
В тесте больше не спрашивать имя (его мы задаем при входе). Авторизацию проверять по наличию файла {login}.json и совпадению пароля из этого файла. Там же хранить имя пользователя.
Авторизованный пользователь должен иметь возможность удалять тесты.


описание файлов:
test1.json ,test2.json - файлы для загрузки тестовых заданий .
index.php - стартовая страница .
list.php - список тестов .
admin.php - для загрузки тестов пользователя с ролью 'owner' - администратор .

роль 'user' - обычный пользователь ,
роль 'guest' - Гость , урезаный в правах пользователь .


